(求救)俾藍絲威脅做犯法野，如果唔係就公開我個人資料

今朝一起身就收到個whatsapp 話俾張唔知咩咭我去拎錢，跟住再俾番錢我。我好遲先起身無覆到，佢見我未覆，就話我係黑記，黑警，線人果d，仲話要公開哂我d電話 資料果d，我今年18歲女仔 黃，岩岩先考完dse，我完全唔知發生咩事，好驚全世界都有我電話 由其d藍絲可能會係咁騷擾我，真係好驚可以點算。。。

對話內容：

識post出嚟 先發制人 已經係好好嘅一步

咩都冇做過就咪撚理佢啦 又黑警又黑記 好亂啊大佬

唔理佢就得啦

轉左電話好多野都無哂好唔方便

唔洗理，直接block
有人打黎騷擾就換電話
無野好驚 唔洗擔心

你係咪諗住個冧把跟住一世？今時今日難啲囉

唔好比佢兇到
洗撚理佢
最多轉電話

想保障番自己

真係好無助 明明我咩都無做過 俾人屈 完全唔知發生咩事

做咩無啦啦有你電話既？

咩都冇做過唔使理佢啦
佢想兇下你啫，當佢冇到就ok

其實你越去覆佢你就越爆得多自己啲野出黎
BLOCK鳩佢算啦妹妹

彩佢都傻

唔好理佢

我都唔知 可能亂撞 我icon較左每個人都睇得 可能佢見我女仔就威脅我

唔使理佢. block 咗佢

1.搵社工/區議員報狗
2.唔好同佢講咁多廢話, 唔知乜水就block柒佢

直接無視 擺明白撞

騙案
你問佢你做過咩

屌 你唔係上檔掛 仲爆埋自己背景年齡 雖然唔想話你 但你第一時間唔應該回佢

咁都認手足
條友擺明乜都唔識
又黑警又黑記
企邊邊呀到底

大把fd電話no.用咗超過20年

屌 咁block得

其實你應該唔好覆。
而家直接block咗佢。fb. ig set返私隱度

呃錢黨黎

根本係黑警 想引你自爆發夢做過咩

等我又玩下先

其實呢啲野
你唔洗透露咁多自己私人資料
無人想知你學生定乜q 身分
無人想知你男定女，幾多歲黃定藍

一個咁既白撞左電話就chok曬你自爆曬啲個人資料

你話係咪傻豬？

呢啲咁既白撞，一係唔好覆
一係就話搵錯，一係就拋番佢咪得

政府電話又好，公司電話又得

保護自己啦唔該

又黑警又黑記 都唔知佢up乜

其實佢post出嚟都冇閪用
成班藍絲圍爐可以做到啲乜
你最多咪轉電話
洗閪驚佢

個人私隱最重要

做過咩都好
第一樣野，面對任何人

講左成年嫁啦

我無野講丫嘛

你所打嘅電話號碼已停止服務

佢根本威脅唔到你啲乜
啲呃錢黨成功既case咪就係你呢啲

不過 搵下議員幫手 可能可以告返佢轉頭 叫你做犯法嘢

兩個電話號碼同一個人黎 扮嚇鳩你聽說話佢做野

咁唔方便呀… 咁你幫佢做多d犯法野啦…

你唔好咁撚戇鳩啦
三唔識七覆人做乜
Block咗佢咪得囉

大9佢啦
同佢講快D貼啦
貼左死老豆
唔貼死老母
貼D唔貼D冚家產
我等住睇呀

咪公開囉，京閪

你聽佢講做左就真係大撚獲

有痛腳就有第步

最後都係賣去做雞

唔洗理佢地
你係咪on9 話咩自己係學生
人地好明顯白撞啦

On9

嚇你果兩條友今次真係係連登見到自己電話
所以樓豬你唔洗驚唔應佢咪得
佢地係專嚇人呃錢姐

18歲仲咁撚蠢

痴線 依家啲人咁純 比著我屌鳩返佢乜撚嘢事

你都幾單純 3唔識7咪理佢啦 仲回應...

仲話自己係手足

樓主正懵撚

樓主好可愛 好想瘋狂同你交流

On9，你要自由定方便自己捻啦

樓豬你真係傻閪嚟 你直情唔好理佢添啦 仲同佢講咁撚多野 咁都有得驚 就好似平時呃人同氹你買嘢電話你cut佢線唔撚睬佢 你覺得你會唔會有後果

你唔係信佢有你資料呀
公開都無人睇啦驚閪

佢有你d咩個人資料?
年紀同政治取態都係你自己爆比佢聽
佢擺你上連登可以講d乜?
可能你年紀細
但用下個腦就知你冇把炳係佢手
佢對你乜都做唔到

18歲仲豬閪咁 係咪佢大多你兩大叫你幫佢含你又幫佢含呀
怪唔得而家咁多無知少女比人賣去做雞啦

Block左佢唔好講咁多自己資料

白撞

jasonbabygor

為求方便所以比人要協做野重好笑過比人呃點數卡

我都覺
又玩鬼拍後尾枕

連登見

呢啲人唔洗理
Block左佢咪得
呢啲人冇人理就會轉第二個

唔駛理
一般都係即del+block

唔理佢，轉號碼

佢真係好撚蠢

得閒用下個腦
唔係過兩年智商會下降到信幫人性交轉運
同埋連登規舉
唔係自貼唔駛咁強調自己係女

下次開post唔使講咁多個人資料啊

你同性交轉運啲智商差唔多

洗撚理佢咩調轉頭叫佢含撚都仲得啦

又黑警又黑記，兩邊都開炮鬧曬

咁撚蠢唔好上連登啦唔該
仲要上熱門 on99

block 咗咪得，電話號碼一個你驚乜？

佢仲有扮黃架

夠有大把人收太多廣告電話所以十年就轉一次
有得咁計嫁咩

見到就知佢係白撞

笑左，買定離手

以前試過收到有人扮電訊公司打黎
話有美容捧送比我
約我收工時間去一個地方拎
我嗰時傻下傻下真係信左
好彩我同事話我知係騙案黎

我用whatsapp同返對方講話我唔黎啦
然後佢威脅話取消appointment要收我手續費
後尾我嚇佢話我會報警
佢即刻話放心已經幫我取消左
所以有時呢d來路不明人士講嘅野唔洗太上心

咁都比人大到
人地講兩句仲自爆年齡
大不了爆番佢
求咩鳩條藍屍
樓主係咪個啲會上電話騙案嘅人?

又鬧黑警又鬧黑記
好明顯純粹係痴線佬
Block左佢就得啦，年中大把人比人放上網，但係無證據無盛乜都無，wfc？

樓豬好qq

Block 7佢 戇鳩鳩

有冇諗過係詐騙電話？

夠膽既話扮中陷阱了解下佢手法都好，唔係既唔駛理佢，佢都未必咁得閒搞你，幫佢出下名都好。

如果真係驚既就轉下電話，fb 名同icon 同轉private

當然前提你唔係真係狗家屬啦

其實可以由佢，佢公開你啲資料，你反而可以告佢，唔洗理佢，你愈理，佢愈覺得有機會攪掂你

打去屌佢老母啦

Block 轉電話

推

人地係咪見到你扮黃食紅店 仲要屌人政治冷感 所以舉報你

樓主爆哂自己d個人資料做咩呀

有前科喎

真的不放心?
絲打要不要人保護

佢都講唔出有你啲咩個人資料

得個電話咪由佢爆，邊個會理佢

佢大你 你唔識9up架咩
大返佢你都識人做狗咪得囉

今時今日做人唔好咁純真
同埋你較返icon要My contacts先睇到咪得

如果我有扮黃食紅店我死全家

大陸佬走資騙局

樓主我都知你中學生 女仔短頭髮 同屋企人住 有家姐

住新界公屋嫁麻 係咪好驚呢

呢d白撞 撞中你咪驚囉 驚咪信晒佢

又唔知你名
又唔知你住邊
佢話係你啲親戚都得喇

叫你過錢俾佢
你係唔係會照過

黑警幾時同黑記係friend

仲以為知你全名地址等等

岩岩想講 問多你兩句你就答晒自己係18歲學生
之後你先發制人開Post 對家又可以從對話記錄Check返你連登係邊...

妹妹你小心D好喎

你比警甴拉就仆街
拋你兩下浪頭就自爆曬

諗住開地圖炮, 兩飯實有一樣中

Block哂佢 轉電話啦

又新騙案?
求其揾個電話wtsapp就屈9人
唔洗理佢

寄得多resume個排 跟著就特別多廣告電話。

天雨地滑 保持兩秒距離

似係啦，想食兩家茶飯

又黑警又黑記即係邊面？

Sorry 一開始以為你係假膠喺度扮驚
點知你原來咁單純

需要叫外賣師

乜電話騷擾仲WORK咩?
冇來電no.就自動block
有來電no.就POST上嚟，再DOWN啲打電話APPS去CALL爆佢

冇人講Icon左邊係郭富城

睇落一係傻佬一係白撞 唔理最好

佢兇你架咋，好可能求其撞個電話號碼

Push

自認手足係咩事

收手續費?冥通銀行過數比佢

打電話師先啱

呀妹妹，你咁誠實，唔玩你玩邊個

唔係blame the victim
而係一個醒少少既人收到呢d whatsapp正常都block左喇
一係就直接post上黎

仲要話比人聽自己係幾多歲，咩身份
你不如send埋自己身份證學玍證比佢證明自己喇
仲要自爆自己係手足
唔怪得之香港咁多騙案都有人落搭。。。。
好撚戇鳩。。

下次唔洗覆 你愈講 對家愈多料

先發制人，幫佢貼大字報
典型藍絲支那種基因出錯樣

點建可以 18 歲都仲咁白痴
而家學校教咩 ga..

起番佢就岩

洗鬼理佢 傻閪廢中

洗hi理佢咩，block完咪算

18歲仲咁撚on 9

on99比人用電話威脅仲喺度怨轉電話唔方便
分輕重啦屌

一張咁既圖証明d咩？ 証明自己係港豬扮黃俾人講中哂所以懷恨在心？

樓主走先la考完dse食個老麥慶祝真開心
[見到下面有人話樓主似真黃 真係得啖笑]

【名單不斷更新】全港大中學校友師生 紛聯署反對逃犯條例修訂

我都有另一張相

理佢做乜，佢見你唔理佢，自然唔會搞你

一開始就唔應該應佢 唔應該同佢哋透露自己咩身份
block--->完
唔需要咁煩惱

Blk佢得啦 越爆越多野

軟硬 do姐仲有幫m記新餐拍廣告， 一齊反埋啦

樓豬應該潛左水,但希望你睇完啲回覆唔好再理啲傻西就算, 唔識就block

咪係 講大話都唔識點係社會生存
梗係作流料呃鳩佢

唔想係咪都分化左先姐，槍口一致對准仆街藍絲

佢意思有d人扮黃之類咋喎?

呢個時勢，要預算有被迫轉電話號碼嘅一日，屋就話冇得亂搬

擔心樓主成日亂講嘢 好快死全家姐

妹妹你比人兇下就咁
唔洗驚
佢靠嘛
真心唔好理好

攬住個電話numbef去監倉

On撚鳩

好地地一個女仔驚 開POST問下野
又係到批鬥黃
樓豬都講左以後唔食M記啦咁咪算
就算佢轉個頭去食你都控制唔到佢啦
又係到起底又話扮黃又盛
兒登果然係黃人批鬥聖地

唔理佢就得，年中唔少呢啲電話騙案
最後都係呃你錢

你真係ob9
人地chok兩chok你就自爆自己18歲學生
電話騙案聽過未？

唔怪得有人會信性交轉運
比人chok幾句就乜都爆哂出黎

睇你覆佢果兩句真係抵你俾人大到

果然依個年頭仲好多人呃到人
樓主下次真係要醒少少

唔怪得之D騙案到而家都仲有人比人呃啦

呢啲係機率問題，佢隨便將呢個信息send俾香港人，一定會中咁啲，因為一定有人係記者等等嘅身份。實際上佢一無所知，唔理佢就好。呢種騙局方法其實一早就有，唔使擔心

Lm

我之前fb都無啦啦比藍絲搞話搵到我 ip 乜乜77，話要上黎我屋企屌完佢一論block7左佢

講分化樓主應該行得最前
樓主:我就唔撚信你地11個月以嚟冇食過一次mcd 冇搭過一次地鐵 冇去過一次starbucks 咁你地係咪藍絲呀？
佢食完mcd 有人回覆想叫佢唔好再食 人地話明唔係想鬥黃 之後都比佢罵
利申:有圖 不過唔想又比人罵

剩係見到你個icon就知到你係18歲學生
真係搞多兩搞呃埋你隻西都得

唔撚理你乜政治取向 on9就一定係

同埋樓上鬥黃班傻閪 凱婷我一次食兩間黃店呀邊個夠我壞？
收皮啦
得閒係到批鬥自己d同學仔不如諗下學校幾時迫你背習語錄
諗下點反抗好過。

民族自強，香港獨立，唯一出路。

做乜應佢

城仔whatsapp你

不過其實我唔係好明最後張圖佢講緊咩有冇人解釋下

會唔會麻煩過而家？

點解樓主會覆? 三唔識七都應?

終於明香港點解2020都重可以有人俾人呃

你咁開post咪即係同人講呢個電話同ac係你，唔駛理佢就得

比佢放
轉電話
唔明有咩好驚

Block鳩佢
佢白撞嘅

仲有唔好再自爆啦

使乜理佢
成本低玩下你

有冇腦

應佢做咩春

fc樓主on9

會接個啲應該弱智

過來人話你知，當睇唔到就得，大把人比人post上網，過2日就無人理

垃圾死𡃁仔 覺得自己咁撚正義做咩又縮呀？

如果你講嘅係真，佢啲言行同淺藍無分別

怪唔撚得宜家香港仲有咁多網上騙案啦

佢要搞你 你話唔比錢佢嗰刻就搞左啦
使撚等到聽日先Facebook 連登咩
佢咁大你法都係想嚇你即刻比錢姐

一開波就恐嚇你 你估佢係咪真係夠薑擺上黎?

就算真係擺你上網
以上面啲對話你覺得佢有冇公信力?

鬥爆囉
反正我見到就係有個on9黑社會跑唔夠數
又冇咁撚好智力玩網上詐騙 講啲小學雞級別恐嚇 以為兇人兩句就得逞

九成詐騙電話 無做過唔使驚 唔使理

私怨撚spotted

咪比佢放囉
你普通人一個被擺上po facebook會有人理你咩
但你驚到咁 我都唔知你係咪做過乜比人捉到把柄

你都話乜都無做，比人嚇兩嚇就咁驚
十歲？無乜痛腳驚西咩

up唔出你名=靠嚇

噏乜撚咩做黑警線人

如果樓主第一句覆係can u speak in English?
就唔洗好似而家咁煩啦

原來郭富城係啲咁嘅人

又啱喎
擺明詐騙啦。

block and report lar

唔撚好同佢講嘢啦 一開始就唔應該覆
講多錯多
佢乜都唔知嘅你自己就爆晒出嚟
較返所有嘢做聯絡人only啦
block柒咗佢啦
其他social media都係啦 fb ig 所有較晒做 private, friend only lah

再繼續轉電話煩你嘅就自己換number啦
要識保護自己啦

無啦啦認咩手足
好威？
靜靜雞啦

理撚得佢咩

同入境電話一樣

你已經自爆咗自己太多資料
又答人係學生，又講出自己年齡

下次唔好有任何回應，更加唔需要解釋自己係咩人

呢個情況，你唔需要做任何事
無須要擔心電話會被公開，因為電話號碼本來就係可以亂撞

本身佢無你任何資料，有你電話都無咩用

樓主18歲個ac都#25001
究竟有幾鍾意上連登

自爆

佢乜柒都係鳩噏
你自己就答晒18歲學生
佢講你就覆
講多兩句乜柒都套晒出嚟啦戇鳩

見到你icon就驚，樓主傻嫁

樓主應該係無乜腦果啲 過咗成年都唔識保護自己

講兩句就爆自己D真料俾人知 嚇多你兩嚇我諗你連銀行密碼同三圍都講埋出黎 家陣D18歲蠢撚到咁

PPRB影相嗰啲咪黑記囉

唔駛理啦
又唔係公眾人物
冇人care架

梗係唔做
做左再公開你都仲得
威脅就最on9架啦
一步都唔好讓

佢有冇你相？冇就咪理佢啦

態度正確到時唔好上來求救就OK

驚乜柒？
大不了咪手機裝app block柒哂唔識嘅number囉
你淆底俾佢要脅得一次
就有得第二三四次...
呢啲撚樣做得呢啲就肯定同時要脅緊其他人
你唔屈服佢唔通點？
打鳩你？
佢唔通個個都打一獲咩

你洗乜理佢啫 佢又唔識你 你又唔識佢 你又冇痛腳俾佢揸住 直接block啦！睇佢就9up 246咁嚇窒你啦

口講18歲
你個 number 有咩咁重要唔轉得？